有冇人傾吓計 留喺屋企就嚟顛

留喺屋企好辛苦

我都宅足咁多日

好想出街玩

好彩話可以home office,都唔敢出街，屋企人買左好多食嘅屯糧

口罩唔夠，唔知要捱到幾時

我口罩都唔係好夠用 所以盡量都係唔出街
但係日日留係屋企真係好辛苦

係啊，又天凍，唔郁真係on9999就發霉

想出去海旁跑下步 但係戴口罩又好奇怪
唔戴口罩又怕有事

跑步更加用力吸氣，咁咪

戴口罩跑唔到架下嘛

係啊
但真係諗唔到有啲咩活動

Pornhub幫到你，唔怕無囡睇，最怕舉不起